錶迷求指教

想問下呢隻錶點解冇戴在1-2日就唔識郁 同埋想問下呢隻咩款黎 因為外國朋友送 又唔係好識呢味